<resources>
    <string name="about_company_title">О компании</string>
    <string name="about_company_desc">
        На данный момент , «Социальная Аптека»- это уже Аптечная сеть,
        которая насчитывает более 620 аптек, расположенных в Ростовской области, Краснодарском крае и побережье Черного моря,
        Ставропольском крае, республике Адыгея, Воронежской, Липецкой, Волгоградской, Белгородской и Астраханской областях.
    </string>

    <string name="about_company_advantages">Преимущества</string>
    <string name="about_company_advantages_item_1">
        В «Социальных аптеках» работают исключительно провизоры и фармацевты.
        \nВсе они регулярно проходят переобучение по новым отраслевым документам.
        Поэтому посетители аптечной сети могут быть уверены:
        здесь они могут не только найти необходимые лекарства, но и получить ценный профессиональный совет.
    </string>
    <string name="about_company_advantages_item_2">
        Аптека, которая осуществляет отпуск лекарственных средств по льготным рецептам гражданам,
        имеющим право на государственную социальную помощь в виде набора социальных услуг.
    </string>

    <string name="about_company_geography">География представительств</string>
    <string name="about_company_geography_desc">
        На данный момент , «Социальная Аптека»- это уже Аптечная сеть, которая насчитывает более 620 аптек,
        расположенных в Ростовской области, Краснодарском крае и побережье Черного моря, Ставропольском крае,
        республике Адыгея, Воронежской, Липецкой, Волгоградской, Белгородской и Астраханской областях.
    </string>

    <string name="about_company_factoids">Фактоиды</string>
    <string name="about_company_factoids_desc">
        На данный момент , «Социальная Аптека»- это уже Аптечная сеть, которая насчитывает более 620 аптек,
        расположенных в Ростовской области, Краснодарском крае и побережье Черного моря, Ставропольском крае,
        республике Адыгея, Воронежской, Липецкой, Волгоградской, Белгородской и Астраханской областях.
    </string>

    <string name="about_company_working_conditions">Результаты проведения специальной оценки условий труда</string>
    <string name="about_company_working_conditions_desc">
        По результатам проведения специальной оценки условий труда устанавливаются классы (подклассы)
        условий труда на рабочих местах.По результатам проведения специальной оценки условий труда
        устанавливаются классы (подклассы) условий труда на рабочих местах.
        По результатам проведения специальной оценки условий труда устанавливаются классы (подклассы) условий труда на рабочих местах.
    </string>


    <string name="about_company_charity_projects">Наши благотворительные проекты</string>
</resources>