<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="loyalty_program_common_info_title">Общая информация</string>
    <string name="loyalty_program_common_info_desc">
        Настоящие Правила Программы лояльности являются официальной публичной письменной офертой (предложением) ООО «Социальная Аптека Ростов» (ИНН 6166125005адрес: 344065, Ростовская обл, г. Ростов-на-Дону, ул. Киргизская, дом 14Б, офис 31) (далее — «Оператор»), адресованной всем заинтересованным лицам (далее – Участники), вместе именуемые Стороны, заключить Договор об участии в Программе лояльности (Далее – Программа). Текст данных Правил является публичной офертой в соответствии со статьей 435 и частью 2 статьи 437 Гражданского кодекса РФ.
        \nПредметом настоящих Правил является возможность Участников пользоваться привилегиями, предоставляемыми Оператором, за совершаемые в ТСП покупки, приобретение товаров, работ, услуг с предъявлением карты Программы. В соответствии с пунктом 3 статьи 438 Гражданского Кодекса Российской Федерации, в случае принятия предложенных условий, лицо, производящее акцепт настоящей публичной оферты, участвует в Программе лояльности, путем получения, накопления и использования бонусов с предъявлением «Карты», становится Заказчиком (Держателем Карты) по договору на условиях, изложенных в Правилах Программы.
        \nПравила Программы являются официальной публичной офертой (предложением) ООО «Социальная Аптека Ростов» (далее — Оператор) в соответствии со ст. 435, и п. 2 ст. 437 Гражданского кодекса РФ, адресованной неограниченному кругу физических лиц (далее - Участники), вместе именуемые Стороны, и определяют условия и порядок участия в Программе. Участник подтверждает свое безоговорочное согласие с настоящими Правилами Программы без каких-либо изъятий или ограничений по правилам присоединения к договору (статья 428 Гражданского кодекса Российской Федерации).
        \nПредметом договора является возможность Участников пользоваться привилегиями, предоставляемыми Оператором Программы.
        \nОператор и Участник признают, что акцептом оферты (принятием предложения) является факт совершения физическим лицом (заявителем) следующего действия:
        \nактивация Карты при Регистрации в Программе лояльности в качестве Участника в ТСП, совместно с Сотрудником ТСП.
        \nСовершив Акцепт, Участник соглашается с тем, что он:
        \nцеликом и полностью ознакомлен, и согласен с условиями публичной оферты;
        \nполучил и использует Карту исключительно для личных, семейных или иных, не связанных с предпринимательской деятельностью нужд, и такие нужды не противоречат действующему законодательству РФ.
    </string>

    <string name="loyalty_program_terms_title">Термины и определения</string>

    <string name="loyalty_program_terms_loyalty_program">«Программа Лояльности» («ПЛ» или «Программа»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_loyalty_program_desc">комплекс взаимоотношений, осуществляемый между Оператором и Участниками, в результате которых Торгово-Сервисные Предприятия (далее - ТСП), участвующие в ПЛ, предоставляют Участникам, совершившим покупки, Привилегии в соответствии с Правилами Программы.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_rules">«Правила Программы» («Правила»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_rules_desc">— взаимоотношений, осуществляемый между Оператором и Участниками, в результате которых Торгово-Сервисные Предприятия (далее - ТСП), участвующие в ПЛ, предоставляют Участникам, совершившим покупки, Привилегии в соответствии с Правилами Программы.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_operator">«Оператор Программы» («Оператор»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_operator_desc">— лицо, организовавшее Программу и управляющее ею, обладающее исключительным правом на разработку, изменение и утверждение Правил Программы, а также выполняющее следующие основные функции (включая, но не ограничиваясь):
        \n-обслуживание и развитие Программы,
        \n-осуществление информационно-рекламного обслуживания, маркетинговых мероприятий,
        \n-осуществление выпуска (эмиссии) Карт Участников,
        \n-взаимодействие с ТСП, Партнерами и Участниками Программы.
    </string>

    <string name="loyalty_program_terms_ooo">Оператором Программы является ООО «Социальная Аптека Ростов» «Торгово-Сервисные Предприятия» («ТСП»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_ooo_desc"> – территориально обособленные Торгово-Сервисные Предприятия (аптеки и др. торговые точки), с которыми у Оператора в рамках Программы имеются заключенные соглашения, в рамках которых Участникам Программы предоставляется возможность пользоваться привилегиями при приобретении товаров и/или услуг у этих лиц в соответствии с Правилами. Актуальный перечень ТСП указан на сайте Программы.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_participant">«Участник»</string>
    <string name="loyalty_program_terms_participant_desc">– дееспособное физическое лицо, являющееся держателем Карты Участника, которому на момент регистрации в программе исполнилось 18 лет, выразившее добровольное согласие на присоединение к Программе путем получения Карты и её добровольной активации и/или использующее Карту. Участник предоставляет Оператору право хранить, обрабатывать и использовать данные, указываемые Участником в анкетах, переданные Оператору путем заполнения соответствующих форм на Сайте Программы либо на кассе.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_registration_form">«Регистрационная форма участника» («Форма», «Анкета»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_registration_form_desc">– форма, заполняемая Оператором Программы или сотрудником ТСП со слов Участника при Регистрации в Программе лояльности, результатом заполнения является согласие физического лица с Правилами Программы лояльности и выраженное намерение стать Участником Программы. Заполнение Анкеты является добровольной передачей данных физическим лицом Оператору или Сотруднику ТСП. Способ заполнения Анкеты определяется Оператором.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_account">«Бонусный Счет Участника» («Бонусный счет», «Счет»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_account_desc">– счет, открываемый Оператором в системе информационных данных на имя Участника в соответствии с данными, указанными Участником в Анкете. Счет Участника отражает движение Бонусных баллов Участника, их начисление и списание. Для одного Участника предусмотрено открытие одного Счета.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_card">«Карта Участника» («Карта»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_card_desc">– нумерованная пластиковая или виртуальная карта, с присвоенным ей штрих-кодом, полученная и активированная Участником в соответствии с настоящими Правилами. Карта используется для идентификации Участника при покупках, а также для подтверждения его права на получение привилегий, предусмотренных Программой. Карта не именная, т.е. на предъявителя. Срок действия Карты – ограничен сроком действия Программы или Решением Оператора. Карта является собственностью Оператора и подлежит возврату по первому требованию.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_privilege">«Привилегия»</string>
    <string name="loyalty_program_terms_privilege_desc">– преимущество, предоставляемое Оператором Участникам Программы, выраженное в возможности приобретения товаров в ТСП, участвующих в Программе, с финансовой или нефинансовой выгодой для Участника в виде скидки либо в виде отложенной скидки, предоставляемой посредством начисления Участникам Бонусных баллов на Бонусный счет и возможности дальнейшего списания Бонусных баллов в счет оплаты товаров, приобретаемых в ТСП, участвующих в Программе.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_bonus">«Бонусный балл» («ББ», «Бонус»)</string>
    <string name="loyalty_program_terms_bonus_desc">– виртуальная учетная единица Программы, которая начисляется Участникам на Бонусный счет для последующего предоставления Участникам скидок и/или прав на участие в иных маркетинговых мероприятиях в соответствии с Программой. Количество начисленных и списанных в соответствии с Программой Бонусных баллов определяется действиями Участника в соответствии с Программой. Бонусы используются в учетных целях, не являются средством платежа и не имеют денежного эквивалента.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_course">«Курс»</string>
    <string name="loyalty_program_terms_course_desc">– соотношение Бонусных баллов к рублю, определяемое Оператором и доводимое до сведения Участников путем размещения информации на сайте Программы, в маркетинговых и/или рекламных материалах. Курс настоящей ПЛ 1 руб. = 1 Бонусный Балл.</string>

    <string name="loyalty_program_terms_activation">«Активация Карты»</string>
    <string name="loyalty_program_terms_activation_desc">– предоставление возможности списывать Бонусные баллы с Бонусного Счета. На не активированную Карту возможно только начисление Бонусов, функция списания заблокирована. Для активации карты необходимо зарегистрироваться в Программе. Активация Карты означает, что Участник Программы ознакомлен с настоящими правилами, выражает свое безусловное согласие с настоящими Правилами и обязуется их выполнять.</string>


    <string name="loyalty_program_registration_title">Регистрация в программе</string>
    <string name="loyalty_program_registration_desc">
        Для регистрации в Программе Участнику необходимо получить Карту. Активация Карты и регистрация в Программе лояльности возможна двумя способами:
        \n\n1. Регистрация Участников осуществляется Сотрудниками Торгово-Сервисных предприятий по месту нахождению этих ТСП. Для регистрации в Программе лояльности Участник в устной форме сообщает Сотруднику Торгово-Сервисного предприятия Ф.И.О., электронный адрес (e-mail адрес) и номер мобильного телефона. Сотрудник ТСП путем ввода данных Участника в специализированную компьютерную программу заполняет Анкету Участника. В течении нескольких минут после введения Сотрудником ТСП данных Участника, на номер мобильного телефона Участника поступает входящий звонок. Последние 4 цифры телефонного номера, с которого происходит дозвон, будут являться кодом авторизации в Программе лояльности. Участник сообщает данный код Сотруднику ТСП, который вводит его в специализированную компьютерную программу и тем самым регистрирует Участника в Программе лояльности и активирует виртуальную/пластиковую карту.
        \n\n2. Регистрация Участников осуществляется Сотрудниками Торгово-Сервисных предприятий по месту нахождению этих ТСП. Для регистрации в Программе лояльности Участник в устной форме сообщает Сотруднику Торгово-Сервисного предприятия Ф.И.О., электронный адрес (e-mail адрес) и номер мобильного телефона. Сотрудник со слов Участника с помощью компьютера заполнит регистрационную форму Участника и вышлет на номер телефона Участника ПЛ СМС с кодом для подтверждения и согласия Участника с настоящими Правилами. Далее сотрудник введет код подтверждения Участника ПЛ, тем самым зарегистрирует Участника в Программе активировав виртуальную/пластиковую карту. Сообщение Сотруднику ТСП последних 4 цифр телефонного номера, с которого происходит дозвон или кода подтверждения означает безусловное согласие Участника с настоящими Правилами.
        \n\nНа одно физическое лицо может быть оформлена только одна Карта. При выявлении нескольких Карт, оформленных на одного Участника, Оператор Программы вправе заблокировать все карты Участника, за исключением первоначальной Карты, оформленной ранее других, с аннулированием накопленных на блокируемых Картах баллов.
        \n\nОператор Программы вправе отказать физическому лицу в регистрации в Программе при обнаружении действующей регистрации в Программе на данное физическое лицо.
        \n\nВ случае, если по техническим причинам код активации не будет получен или Участник откажется от подтверждения номера телефона посредством сообщения Сотруднику ТСП последних четырех цифр телефонного номера, с которого происходит дозвон, то Участник может лишь начислять бонусные баллы. Активация бонусной карты происходит, как правило, на следующий день после Регистрации Участника. Оператор оставляет за собой право на увеличение срока активации бонусной карты, либо в полном отказе от активации.
        \n\nС момента регистрации Участник самостоятельно контролирует изменение в данных, указанных при регистрации.
        \n\nРегистрируясь в Программе, Участник подтверждает, что все указанные данные (в том числе номер телефона и e-mail адрес) верны и принадлежат Участнику. В случае указания неверных (недостоверных) сведений о себе, а также при несвоевременном изменении устаревших сведений, Участник самостоятельно несет риск любых негативных последствий. В том случае, если Участник предоставил данные третьих лиц, Участник самостоятельно несет ответственность за информирование третьей стороны об использовании этих данных и за получение соответствующего согласия.
        \n\nРегистрируясь в Программе, Участник соглашается на получение информации о Бонусном счёте, накопленных Бонусах, рекламно-информационных материалов в виде СМС-сообщений, Push-сообщений и входящих звонков на указанный Участником номер телефона и/или e-mail рассылок на указанный Участником e-mail адрес, а также на сбор, обработку, систематизацию, уточнение (обновление, изменение), извлечение, хранение и использование персональных данных для целей участия в Программе и с целью направления указанной выше информации, в том числе на передачу данных третьим лицам, привлекаемым к исполнению указанных действий в соответствии с согласием на обработку персональных данных по форме Приложения 1 к настоящим Правилам. Подтверждением факта получения согласия Участника на обработку его персональных данных и на получение рекламно-информационных сообщений считается озвученный (устно) Участником код авторизации, полученный в порядке, установленном абзацем вторым раздела «Регистрация в программе» настоящих Правил, который приравнивается к проставлению простой электронно-цифровой подписи Участника. Соответственно не предоставление согласия на обработку персональных данных Участником является отказом от его участия в Программе. Подтверждением получения вышеуказанного согласия Оператором считается активация Участником Карты.
        \n\nСрок действия согласия: с даты заполнения Сотрудником ТСП Анкеты и по истечению 30 дней с момента получения отзыва согласия на обработку персональных данных.
        \n\nДля отзыва согласия необходимо подать заявление в письменной форме по месту нахождения Оператора по адресу 344065, Ростовская обл, г. Ростов-на-Дону, ул. Киргизская, дом 14Б, офис 31 , либо отправить письмо на электронную почту e-mail info@social-apteka.ruс указанием номера телефона, подключенного к программе и ФИО участника.
        \nВ случае отзыва Участником согласия на обработку персональных данных, такой отзыв приравнивается к заявлению Участника о выходе из Программы. Участие в Программе Участника, отозвавшего свое согласие на обработку его персональные данных, прекращается в момент прекращения обработки персональных данных, карта Участника блокируется.
    </string>

    <string name="loyalty_program_blocking_card_title">Блокировка карты</string>
    <string name="loyalty_program_blocking_card_desc">
        При наличии сомнений в законности проведенных по Карте операций Оператор Программы оставляет за собой право заблокировать Карту до выяснения обстоятельств.
        \n\nОператор не несет ответственности за любые убытки Участника Программы, включая, но не ограничиваясь убытками, нанесенными в результате несанкционированного использования Карты и доступа к Бонусному счету по вине и/или небрежности Участника и/или без таковых.
    </string>

    <string name="loyalty_program_restoring_card_title">Восстановление карты</string>
    <string name="loyalty_program_restoring_card_desc">
        Восстановление Карты с сохранением количества Бонусных баллов на момент восстановления при ее утере возможно только при условии, что карта была активирована.
        \n\nДля восстановления Карты, необходимо обратиться к Сотруднику ТСП. Сотрудник ТСП с помощью компьютера вновь заполнит регистрационную форму Участника и на указанный Участником номер телефона будет направлен код авторизации для подтверждения номера телефона (порядок направления кода авторизации изложен в настоящих Правилах (абзац второй раздела «Регистрация в программе»).
        \n\nОператор Программы в течение 14 дней с момента заполнения (оформления) Сотрудником Регистрационной формы Участника в ТСП осуществляет перенос Бонусных баллов на новую Карту либо предоставляет Клиенту мотивированный отказ на перенос Бонусных баллов.
        \n\nОператор Программы не несет ответственности за задержку оформления Карты или за использование утраченной Карты третьими лицами.
    </string>

    <string name="loyalty_program_accrual_rules_title">Правила начисления Бонусных баллов</string>
    <string name="loyalty_program_accrual_rules_desc">
        Бонусные баллы начисляются при совершении Участником покупки товаров/услуг в любом ТСП, участвующем в Программе.
        \n\nБонусные баллы начисляются при авторизации Бонусной Карты на кассе путем считывания штрих-кода на Карте или по номеру мобильного телефона, указанного при заполнении регистрационной формы Участника.
        \nБонусные баллы начисляются только при предъявлении Карты Участника/сообщения номера мобильного телефона до момента оплаты покупки.
        \n\nБонусные баллы начисляются и списываются только при покупке в розничных аптеках, бонусы при покупке интернет - заказов не начисляются и не списываются.
        \n\nНачисление Бонусных баллов после совершения покупки (по чеку) не производится.
        \n\nБонусные баллы начисляются автоматически на Бонусный счет в течение 1 (одних) суток после совершения покупки.
        \n\nЗа одну операцию можно произвести либо списание, либо начисление Бонусных баллов (при частичной оплате товара Бонусами начисление Бонусов на оставшуюся сумму не производится).
    </string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_title">Бонусы</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_base">Базовые бонусы</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_base_count_title">Количество</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_base_count_desc">1 балл за каждые 200 рублей в стоимости товара</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_base_conditions_title">Условия начисления</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_base_conditions_desc">Любая покупка с начислением</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_base_life_span_title">Срок жизни</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_base_life_span_desc">1 год (365 дней) с момента начисления</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional">Дополнительные бонусы</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome">Приветственный бонус</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_count_title">Количество</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_count_desc">В соответствии с планом маркетинговых мероприятий</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_conditions_title">Условия начисления</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_conditions_desc">Любая покупка с начислением</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_accrual_period_title">Период начисления</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_accrual_period_desc">3 мес. со дня запуска Программы</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_life_span_title">Срок жизни</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_welcome_life_span_desc">В соответствии с планом маркетинговых мероприятий</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional">Акционный бонус</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_count_title">Количество</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_count_desc">До 10% В соответствии с планом маркетинговых мероприятий</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_conditions_title">Условия начисления</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_conditions_desc">В соответствии с планом маркетинговых мероприятий</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_accrual_period_title">Период начисления</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_accrual_period_desc">В соответствии с планом маркетинговых мероприятий</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_life_span_title">Срок жизни</string>
    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_life_span_desc">В соответствии с планом маркетинговых мероприятий</string>

    <string name="loyalty_program_bonuses_additional_promotional_operator">Оператор Программы вправе по своему усмотрению установить иные условия для начисления/не начисления Бонусных баллов, в отношении отдельных товаров и/или для отдельных категорий Участников.</string>


    <string name="loyalty_program_write_off_rules_title">Правила списания Бонусных баллов</string>
    <string name="loyalty_program_write_off_rules_desc">
        За одну операцию можно произвести либо списание, либо начисление Бонусных баллов. Одновременно списание и начисление Бонусных баллов не производится.
        \n\nБонусные баллы списываются при совершении Участником покупки товаров/услуг, в отношении которых предусмотрено списание Бонусных баллов в любом ТСП, участвующем в Программе в соответствии с перечнем, опубликованном на Сайте Программы, а также в рекламно-информационных материалах.
        \n\nДля списания Бонусов Участнику Программы необходимо уведомить сотрудника ТСП о намерении совершить списание, предъявив кассиру штрихкод до совершения покупки и сообщив о намерении произвести списание, иначе списание не будет произведено и скидка в обмен на бонусы не будет предоставлена. При покупке товаров Участник добровольно делает выбор, желает ли он использовать скидку за счет списания бонусов или использовать скидки, предоставляемые по другим программам и акциям.
        \n\nВерификация осуществляется как при предъявлении штрихкода (пластиковой карты,) так и при списании бонусов по номеру телефона.
        \nАктивация (возможность списывания) Бонусов на Карте будет происходить на следующий день после совершения покупки для всех товаров и услуг.
        \nСписание Бонусных баллов возможно только с активированной Карты.
        \nВ обмен на списанные с Участника Бонусные баллы Оператор предоставляет Участнику скидку по курсу 1 Бонусный Балл = 1 рубль.
    </string>

    <string name="loyalty_program_write_off_rules_variants">Доступно два варианта списания:</string>
    <string name="loyalty_program_write_off_rules_variants_desc">
        1. Cписание максимального количества Бонусных баллов, допустимого при данной покупке в данном ТСП;
        \n\n2.Cписание определенного количества Бонусных баллов по желанию Участника, но не более максимального количества Бонусных баллов, допустимого при данной покупке в данном ТСП.
        \nБонусные баллы списываются с Бонусного счёта Участника по принципу FEFO (first expire first out), т.е. первыми подлежат к списанию Бонусы, срок жизни которых меньше.
        \n\nБонусные баллы, срок жизни которых истек, аннулируются путем списания со Счета Участника в безусловном порядке.
        \nАннулированные по сроку жизни Бонусные баллы восстановлению не подлежат.
        \nЕсли сумма Бонусных баллов на Бонусном счете списана не полностью, неиспользованный остаток остается доступным для списания.
        \n\nПри возврате товара начисленные за товар Бонусные баллы списываются со Счета участника. Допускается отрицательное значение количества Бонусных баллов на Бонусном счету Участника.
        \n\nПри возврате товара, частично оплаченного Бонусными баллами, Участнику возвращается фактически оплаченная денежными средствами сумма покупки, указанная в чеке.
        \n\nТехнически установлены следующие лимиты на списание:
        \nлимит на % списания от суммы чека: до 90% от суммы чека.
        \n\nОператор Программы вправе, по своему усмотрению, установить иные условия для списания/не списания Бонусных баллов, в отношении отдельных товаров и/или для отдельных категорий Участников
    </string>


    <string name="loyalty_program_other_conditions_title">Прочие условия</string>
    <string name="loyalty_program_other_conditions_desc">
        Условия являются офертой в соответствии со ст. 435 ГК РФ, вступают в силу с даты публикации на сайте: /
        \n\nС правилами Программы и всеми изменениями Участник может ознакомиться на сайте: /
        \n\nРазмещение настоящих Правил или новой редакции Правил на сайте считается надлежащим Уведомлением Участников об их содержании и изменении. Участник обязан самостоятельно ознакомиться со всеми изменениями Правил и поддерживать свою осведомленность об актуальных Правилах Программы.
        \n\nОператор Программы не несет ответственность за незнание или отсутствие ознакомления Участником с настоящими Правилами, а все риски по негативным последствиям Участник принимает на себя.
        \n\nУчастник Программы гарантирует, что все условия настоящей Программы ему ясны и он принимает их в полном объеме.
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_title">Согласие участника Программы лояльности «Социальная Аптека» на обработку персональных данных при регистрации в Программе Лояльности</string>
    <string name="loyalty_program_approval_desc_1">
        1. Настоящим я, субъект персональных данных, во исполнение требований Федерального закона от 27.07.2006 г. 152-ФЗ «О персональных данных», Федерального закона от 13.03.2006 N 38-ФЗ «О рекламе» свободно, своей волей и в своем интересе даю свое согласие: Обществу с ограниченной ответственностью «Социальная Аптека Ростов», ИНН 6166125005адрес: 344065, Ростовская обл, г. Ростов-на-Дону, ул. Киргизская, дом 14Б, офис 31 (далее – «Общество»), а также следующим Операторам (далее – «Операторы»):
        \n-Обществу с ограниченной ответственностью «Агентство современных коммуникаций «Директ Сервис», ИНН 5406738380, адрес: 630099, г. Новосибирск, ул. Ядринцевская, д. 68/1, офис 1007
        \n-Обществу с ограниченной ответственностью ООО «Виртуальные инфраструктуры», ИНН 7703765969 адрес: 117246 Москва, Проезд Научный, д. 20, стр. 2, этаж 2, пом. I, часть комнаты 12
        \n-иным аффилированным Обществу или Операторам лицам и/или их субподрядчикам на обработку своих персональных данных, указанных при регистрации в Программе лояльности Общества путем:
        \nзаполнения веб-формы на сайте Общества (/) и его поддоменов (далее – «Сайт»), направляемой (заполненной) с использованием Сайта, путем предоставления персональных данных в устной форме Сотруднику ТСП и сообщения Участником Сотруднику ТСП кода авторизации, полученного Участником в порядке, установленном абзацем вторым раздела «Регистрация в программе» настоящих Правил.
        \nПод персональными данными понимается любая информация, относящаяся ко мне как к субъекту персональных данных, в том числе: имя, отчество, пол, дата рождения, контактные данные (телефонный номер и адрес электронной почты, сообщаемые мной при регистрации в Программе), данные обо мне, которые станут известны в ходе исполнения договоров (в случае заключения договоров между мной и Обществом), а также иная информация обо мне.
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_desc_2">
        2. Я согласен с тем, что в рамках обработки персональных данных Общество, а также Операторы, поименованные выше, вправе осуществлять сбор, запись, систематизацию, накопление, анализ, использование, извлечение, распространение, передачу Операторам иным аффилированным Обществу или Операторам лицам и/или их субподрядчикам на обработку своих персональных данных, указанных при регистрации в Программе лояльности Общества (включая, но не ограничиваясь: организациям, оказывающим услуги по осуществлению звонков, смс - рассылок, любых иных видов рассылок и уведомлений; организациям, оказывающим услуги по проведению различных опросов и исследований и пр.), получение, обработку, хранение, уточнение (обновление, изменение), обезличивание, блокирование, удаление, уничтожение моих персональных данных путем ведения баз данных автоматизированным, механическим, ручным способами в целях:
        \n-ведения и актуализации клиентской базы;
        \n-получения и исследования статистических данных об объемах продаж и качестве оказываемых услуг;
        \n-проведения маркетинговых программ;
        \n-проведению опросов и исследований, направленных на выявление - удовлетворенности/неудовлетворенности покупателей, постоянного совершенствования уровня предоставляемых услуг и продажи товаров;
        \n-информирования меня о предлагаемых Обществом/Оператором товарах, оказываемых услугах, проводимых бонусных мероприятий, акций и т.д.;
        \n-рекламирования и иного любого продвижения товаров и услуг на рынке путем осуществления прямых контактов со мной;
        \n-технической поддержки при обработке информации, документации и персональных данных с использованием средств автоматизации и без такого использования.
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_desc_3">
        3. Я выражаю согласие на получение рекламы и разрешаю Обществу и Операторам осуществлять в мой адрес смс-рассылки, а также иные виды рассылок и уведомлений, в том числе рекламного характера, с использованием любых средств связи.
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_desc_4">
        4. Я ознакомлен(а), что :
        \n-настоящее согласие на обработку моих персональных данных и получение рекламы является бессрочным и может быть отозвано путем подачи заявления в письменной форме по месту нахождения Оператора 344065, Ростовская обл, г. Ростов-на-Дону, ул. Киргизская, дом 14Б, офис 31 , либо отправить письмо на электронную почту e-mail info@social-apteka.ruс указанием номера телефона, подключенного к программе и ФИО участника.
        \n-Датой отзыва считается день, следующий за днём вручения Обществу и Операторам письменного заявления об отзыве согласия на обработку персональных данных и/или получение рекламы;
        \n-имею право на доступ к своим персональным данным, требовать уточнения (обновление, изменение) моих персональных данных, а также удаления и уничтожения моих персональных данных в случае их обработки Обществом и вышеуказанными Операторами, нарушающих мои законные права и интересы, законодательство Российской Федерации.
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_desc_5">
        5. Настоящим Согласием я подтверждаю, что являюсь субъектом предоставляемых персональных данных, а также подтверждаю достоверность предоставляемых данных.
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_desc_6">
        6. Я осознаю, что регистрируясь в Программе лояльности ООО «Социальная Аптека Ростов» и озвучивая/сообщая уникальный код активации, полученный на свой телефонный номер в порядке, предусмотренном в настоящих Правилах (абзац второй раздела «Регистрация в программе»), я даю свое письменное согласие с условиями, описанными в настоящем Согласии и в правилах Программы лояльности.
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_desc_7">
        7. Датой выдачи настоящего согласия на обработку персональных данных субъекта персональных данных является дата заполнения (оформления) Регистрационной формы Участника Сотрудником ТСП в специализированной компьютерной программе и сообщение Участником Сотруднику ТСП кода активации, полученному Участником в порядке, установленном настоящими Правилами (абзац второй раздела «Регистрация в программе»).
    </string>

    <string name="loyalty_program_approval_desc_8">
        8. Срок действия настоящего согласия на обработку персональных данных субъекта персональных данных: с даты выдачи согласия и по истечению 30 дней с момента получения отзыва согласия на обработку персональных данных.
    </string>


    <string name="loyalty_program_previous_editions_title">Предыдущие редакции документа</string>
    <string name="loyalty_program_previous_editions_desc">
        Правила Программы лояльности в редакции от 01 декабря 2021 г
    </string>


</resources>