<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_1">
        <b>Правила публикации отзывов на сайте social-apteka.ru</b>
        \n\n1. Оставляя отзывы к товарам на сайте интернет-магазина social-apteka.ru, принадлежащем ООО «Социальная Аптека 15», Покупатель соглашается:
        \n\n1.1. С Правилами публикации пользовательского контента, изложенными ниже.
        \n\n1.2. С тем, что ООО «Социальная Аптека 15» вправе публиковать оставленные отзывы на сторонних ресурсах.
        \n\n1.3. С тем, что ООО «Социальная Аптека 15» предоставляет возможность свободного копирования отзывов другими пользователями social-apteka.ru.
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_2"><b>2. Отзывы публикуются только после их просмотра модератором. По возможности сохраняется авторская орфография и пунктуация. Исправлению подлежат только опечатки.</b></string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_3">
        <b>3. Рекомендации по содержанию отзывов:</b>
        \n\n3.1. Фокусируйте внимание на предмете вашего отзыва;
        \n\n3.2. Укажите, почему вам понравился/не понравился данный товар;
        \n\n3.3. Будьте вежливы и соблюдайте грамотность.
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_4">
        <b>4. Мы не публикуем отзывы:</b>
        \n\n4.1. Содержащие ненормативную лексику и/или оскорбительные выражения;
        \n\n4.2. Содержащие только короткие эмоциональные высказывания;
        \n\n4.3. Не содержащие указания причины, по которым вам понравился или не понравился данный товар;
        \n\n4.4. Содержащие материалы рекламного характера (адреса, номера телефонов, ссылки на другие сайты, изображения и видеоматериалы об иных товарах, продавцах, производителях и т.п.);
        \n\n4.5. Не связанные с комментируемым товаром;
        \n\n4.6. Содержащие вопросы, претензии и предложения, касающиеся службы сервиса. Если вы хотите оставить отзыв, касающийся укомплектования заказа, доставки и других вопросов, относящихся к службе сервиса, просьба использовать форму «Обратная связь»;
        \n\n4.7. Содержащие сравнение с конкурентами и обсуждение конкурентов;
        \n\n4.8. Содержащие сравнение и/или обсуждение цены товара;
        \n\n4.9. Написанные латинскими буквами;
        \n\n4.10. Написанные буквами верхнего регистра;
        \n\n4.11. Имеющие целью вступить в дискуссию либо оскорбить других пользователей;
        \n\n4.12. Содержащие большое количество лексических, орфографических и других ошибок.
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_5">
        5. Покупатель гарантирует соблюдение требований законодательства при размещении отзывов.
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_6">
        6. Покупатель гарантирует, что имущественные права на использование результатов интеллектуальной деятельности или средств индивидуализации, содержащихся в отзыве (включая текст, рисунки, фотографические изображения, видеоматериалы, товарные знаки и др.) принадлежат ему, либо используются им на законных основаниях с согласия правообладателя.
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_7">
        7. ООО «Социальная Аптека 15» не несет ответственности за содержание отзывов, опубликованных на сайте social-apteka.ru, так как они выражают мнение пользователей.
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_8">
        8. ООО «Социальная Аптека 15» принимает все меры для того, чтобы не допустить размещение на сайте social-apteka.ru отзывов, содержащих результаты интеллектуальной деятельности и средства индивидуализации, без разрешения правообладателей. Вместе с тем, в случае отсутствия соответствующей информации от правообладателя ООО «Социальная Аптека 15» не знает и не может знать о том, что использование результатов интеллектуальной деятельности или средств индивидуализации, содержащихся в отзывах, является неправомерным.
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_9">
        9. В случае выявления правообладателем факта размещения в отзыве принадлежащих ему результатов интеллектуальной деятельности или средств индивидуализации без соответствующего разрешения, ему необходимо направить письменное заявление с указанием страницы сайта и (или) сетевого адреса в сети интернет, по которому размещен отзыв, на электронный адрес info@social-apteka.ru
    </string>

    <string name="loyalty_program_publishing_reviews_rules_10">
        10. ООО «Социальная Аптека 15» оставляет за собой право удалить любой отзыв в любое время без объяснения причин и без предварительного согласования с автором отзыва.
        \nПросим с пониманием отнестись к тому, что редакторы сайта оставляют за собой право не публиковать отзывы, которые не удовлетворяют перечисленным выше требованиям, а также оставляют за собой право удалить любой отзыв в любое время без объяснения причин и без предварительного согласования с автором отзыва.
    </string>

</resources>