<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="sale_goods_terms_title">Термины</string>

    <string name="sale_goods_terms_salesman">
        Продавец- ООО «Социальная Аптека Ростов», ИНН 6166125005, ОГРН 1226100010421, юридический адрес 344065, г. Ростов-на-Дону, ул. Киргизская, 14Б, офис 31.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_buyer">
        Покупатель (Пользователь) - дееспособное физическое лицо, использующее Сайт в информационных целях, а также приобретающее Товары исключительно для личных нужд, не связанных с осуществлением предпринимательской деятельности, принимающее настоящие условия.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_product">
        Товар - ассортиментный перечень который представлен на Сайте Продавца
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_booking">
        Бронирование - должным образом оформленный запрос Пользователя на предварительное бронирование в аптечных организациях, доступных для бронирования на Сайте Продавца
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_order">
        Заказ - намерение Покупателя на бронирование или доставку определенного им Товара, выраженное путем заполнения Покупателем электронной формы, представленной на Сайте Продавца, либо устно по указанному на Сайте телефону.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_pre_order">
        Предварительный заказ - отправка Покупателем заявки со страницы «Предварительный заказ» в виде заполнения электронной формы с указанием своих фамилии, имени, отчества, номера телефона, названия товара для его заказа у поставщика и последующей продажи его Покупателю. Исполнение данной заявки возможно только при условии наличия товара у поставщиков Продавца.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_website">
        Сайт - совокупность электронных ресурсов, доступных для просмотра Покупателями в сети Интернет, в домене social-apteka.ru, где представлены Товары, предлагаемые Продавцом для приобретения, условия оплаты и доставки Товаров Покупателю, а также происходит передача сообщений между Покупателем и Продавцом о намерении приобрести Товар.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_delivery">
        Доставка - услуги по доставке Товара по адресу, указанному Покупателем, и передача его Покупателю, либо лицу, указанному Покупателем.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_delivery_service">
        Служба доставки - собственная курьерская служба Продавца или третье лицо, оказывающее по договору с Продавцом услуги по доставке Заказов Покупателям.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_personal_account">
        Личный кабинет - раздел Сайта, доступный Пользователю после регистрации, посредством которого последний осуществляет управление своей учетной записью и имеет возможность использовать функции Личного кабинета.
    </string>

    <string name="sale_goods_terms_cancellation">
        Аннуляция Заказа или Товара - техническое действие Продавца, не подразумевающее отказ Продавца от исполнения договора, которое осуществляется на Интернет-ресурсе Продавца и констатирует факт того, что некоторые Товары в составе Заказа (аннуляция Товара) либо все Товары в составе Заказа (аннуляция Заказа) не будут переданы Покупателю по текущему Заказу. Продавец уведомляет Покупателя обо всех случаях аннуляции с помощью звонка оператора колл-центра или SMS-сообщения или письма на электронную почту Покупателя.
    </string>


    <string name="sale_goods_conditions_title">Условия продажи товаров</string>

    <string name="sale_goods_conditions_desc">
        Согласно пункту 2.17. Порядка отпуска лекарственных средств, утвержденного Приказом Минздравсоцразвития России от 14.12.2005 года № 785 в редакции от 22.04.2014 года (далее Порядок), приобретенные гражданами лекарственные препараты надлежащего качества не подлежат возврату или обмену.
    </string>


    <string name="sale_goods_main_provisions_title">Основные положения</string>

    <string name="sale_goods_main_provisions_desc">
        1.1 Сайт принадлежит и администрируется ООО «Социальная Аптека Ростов».
        \n\n1.2 Проходя процедуру регистрации и (или) заказывая Товары через social-apteka.ru, и (или) заказывая Товары по телефону, указанному на Сайте продавца, Покупатель соглашается с Условиями продажи товаров (далее - Условия), изложенными ниже. Покупатель, приобретший товар на Сайте Продавца (оформивший Заказ Товара), рассматривается как лицо, вступившее с продавцом в отношения на условиях настоящего Договора.
        \n\n1.3 Настоящие Условия, за исключением термина «Предварительный заказ», а также информация о Товаре, представленная на Сайте, являются публичной офертой в соответствии со ст.435 и ч.2 ст.437 ГК РФ.
        \n\n1.4 Акцептом настоящей оферты (договора) является оформление Покупателем заказа на Товар в соответствии с условиями настоящей оферты. Оформление Покупателем заказа на Товар производится путем нажатия кнопки «Подтвердить заказ» на последнем этапе оформления Заказа на Сайте, или при оформлении Заказа устно по указанному на Сайте телефону. Описание совершаемых действий указано в разделе «Интернет-аптека» пункт «Как сделать заказ», прямая ссылка на пункт: /info/how_to_order/.
        \nСовершение указанных действий является фактом, подтверждающим заключение договора между Покупателем и Продавцом.
        \n\n1.5 Договор, заключаемый на основании акцептирования Покупателем настоящей оферты является договором присоединения, к которому Покупатель присоединяется без каких-либо исключений и/или оговорок.
        1.6 Факт оформления заказа Покупателем является безоговорочным фактом принятия Покупателем условий данного Договора, в том числе согласием Покупателя на рассылку ему Продавцом смс-сообщений о статусе его заказа и опросов для улучшения качества обслуживания Покупателей. Покупатель, приобретший товар в Интернет-магазине Продавца (оформивший заказ товара), рассматривается как лицо, вступившее с продавцом в отношения на условиях настоящего Договора.
        \n\n1.7 Продавец оставляет за собой право вносить изменения в настоящие Условия без какого-либо специального уведомления, новая редакция вступает в силу с момента ее размещения на Сайте social-apteka.ru. Покупатель обязуется регулярно самостоятельно отслеживать данные изменения.
        \n\n1.8 Информация о Товарах размещается на Сайте Продавцом в целях информирования Покупателей о реализуемых Продавцом Товарах, ассортименте Товаров в аптечных учреждениях Продавца и его партнеров. Информация о Товаре, в том числе дизайн упаковки Товара, цена его реализации посредством дистанционной торговли, и прочие параметры, размещенные на Сайте, могут отличаться от информации о фактически представленных в аптечных учреждениях Товарах.
        \n\n1.9 К отношениям между Покупателем и Продавцом применяются положения ГК РФ о розничной купле-продаже (§ 2 глава 30), а также Закон РФ "О защите прав потребителей" от 07.02.1992 № 2300-1 и иные правовые акты, принятые в соответствии с ними, а также положения глав 10 и 49 ГК РФ, а также нормативно-правовых актов РФ, регулирующих оборот отдельных видов товаров.
        \n\n1.10 Осуществление розничной продажи Товаров, в том числе розничной продажи лекарственных препаратов, дистанционным способом регулируется настоящими Условиями, а в части, не оговоренной Условиями, следующими нормативно-правовыми актами:
        \n- Федеральный закон от 12.04.2010 N 61-ФЗ "Об обращении лекарственных средств";
        \n- Постановление Правительства РФ от 27.09.2007 N 612 "Об утверждении Правил продажи товаров дистанционным способом";
        \n- Постановление Правительства РФ от 16.05.2020 N 697 "Об утверждении Правил выдачи разрешения на осуществление розничной торговли лекарственными препаратами для медицинского применения дистанционным способом, осуществления такой торговли и доставки указанных лекарственных препаратов гражданам и внесении изменений в некоторые акты Правительства Российской Федерации по вопросу розничной торговли лекарственными препаратами для медицинского применения дистанционным способом";
        \n- Постановление Правительства РФ от 31.12.2020 N 2463 "Об утверждении Правил продажи товаров по договору розничной купли-продажи, перечня товаров длительного пользования, на которые не распространяется требование потребителя о безвозмездном предоставлении ему товара, обладающего этими же основными потребительскими свойствами, на период ремонта или замены такого товара, и перечня непродовольственных товаров надлежащего качества, не подлежащих обмену";
        \n- Постановление Правительства РФ от 30.06.2004 N 323 "Об утверждении Положения о Федеральной службе по надзору в сфере здравоохранения".
    </string>


    <string name="sale_goods_registration_title">Регистрация на сайте</string>

    <string name="sale_goods_registration_desc">
        2.1 Регистрация Покупателя на Сайте является бесплатной, добровольной и производится на Сайте.
        \n\n2.2 Покупатель может воспользоваться сервисами Продавца или некоторыми отдельными функциями Сайта как пройдя процедуру регистрации, так и без нее. В результате регистрации для Покупателя создается учетная запись.
        \n\n2.3 При регистрации Покупателя в качестве логина указывается адрес электронной почты Покупателя, а также мобильный телефон для получения уведомлений о Заказах.
        \n\n2.4 Для регистрации Покупатель обязуется предоставить достоверную и полную информацию о себе по вопросам, предлагаемым в форме регистрации, и поддерживать эту информацию в актуальном состоянии. Если Покупатель предоставляет неверную информацию или у Продавца есть основания полагать, что предоставленная Покупателем информация неполна или недостоверна, Продавец имеет право по своему усмотрению заблокировать либо удалить учетную запись Покупателя и отказать Покупателю в использовании своих сервисов (либо их отдельных функций).
        \n\n2.5 При регистрации Покупателя на Сайте, он получает доступ к статусу Заказа, а также к истории Заказов через Личный кабинет.
        \n\n2.6 Покупатель обязуется не сообщать третьим лицам логин и пароль или иные данные, позволяющие получить доступ к личному кабинету Покупателя.
        \n\n2.7 Если Покупателем не доказано обратное, любые действия, совершенные с использованием логина и пароля Покупателя, считаются совершенными соответствующим Покупателем.
        \n\n2.8 В случае несанкционированного доступа к логину и паролю и/или к личному кабинету Покупателя, или распространения логина и пароля Покупатель обязан незамедлительно сообщить об этом Продавцу в установленном порядке.
        \n\n2.9 Покупатель соглашается с тем, что к его учетной записи могут быть применены любые ограничения (в том числе блокировка), связанные с безопасностью или нарушением Покупателем настоящих Условий, а также по причинам технического характера. Кроме того, принимая настоящие Условия, Покупатель соглашается с тем, что ограничения с его учетной записью могут быть применены в любое время без объяснения причин и без уведомления Покупателя.
        \n\n2.10 Для удаления своей учетной записи Покупатель должен направить требование по адресу Продавца. Удаление учетной записи осуществляется Продавцом в течение 30 календарных дней с даты получения такого требования.
        \n\n2.11 Регистрируясь на Сайте, Покупатель свободно, по своей воле и в своих интересах даёт полное и безоговорочное согласие Продавцу на обработку предоставленных Покупателем его персональных данных, а также подтверждает, что ознакомлен с Политикой Продавца в отношении обработки персональных данных размещенной по адресу: /about/confidentiality/. При этом письменная форма или иные доказательства для дополнительного подтверждения свободного волеизъявления Покупателя Продавцу не потребуются.
    </string>


    <string name="sale_goods_agreement_title">Предмет соглашения</string>

    <string name="sale_goods_agreement_desc">
        3.1 Продавец передает, а Покупатель принимает и оплачивает имеющиеся в наличии у Продавца и доступные для Заказа Товары, на условиях настоящих Условий, действующая редакция которых размещена на Сайте Продавца.
        \n\n3.2 Продажа Продавцом Покупателю товаров осуществляется для личных, семейных, домашних и иных нужд, не связанных с осуществлением предпринимательской деятельности.
        \n\n3.3 Договор считается заключенным с момента получения Продавцом сообщения о намерении Покупателя приобрести товар в виде оформленного Заказа на покупку товара.
        \n\n3.4 Право собственности на Заказанные Товары переходит к Покупателю с момента фактической передачи Товара Покупателю и оплаты последним полной стоимости Товара. Риск его случайной гибели или повреждения Товара переходит к Покупателю с момента фактической передачи Товара Покупателю.
    </string>


    <string name="sale_goods_deadlines_title">Оформление и сроки выполнения заказа</string>

    <string name="sale_goods_deadlines_desc">
        4.1 Заказ Покупателя может быть оформлен следующими способами: принят по телефону или оформлен Покупателем самостоятельно на Сайте.
        \n\n4.2 При оформлении Заказа Покупатель должен указать следующую информацию:- ФИО- Номер телефона- Адрес электронной почты- Адрес бронирования или доставки Заказа.
        \n\n4.3 В процессе оформления заказа Продавец информирует Покупателя о примерных сроках готовности к получению в выбранном аптечном учреждении или доставки его Заказа. Указанная дата зависит от наличия заказанных Товаров в выбранном аптечном учреждении, времени, необходимого на обработку Заказа и сроках доставки выбранного при оформлении Заказа Службой доставки. Покупателю доступна оплата наличными денежными средствами, банковской картой в аптечном учреждении; оплата наличными денежными средствами, банковской картой при доставке Заказа.
        \n\n4.4 Обязательства Продавца перед Покупателем по договору купли-продажи Товаров считаются выполненными с момента вручения Заказа Покупателю в аптечном учреждении, при доставке – с момента вручения Заказа Службой доставки Покупателю или указанному третьему лицу при оформлении Заказа.
        \n\n4.5 Если Покупателем в процессе оформления Заказа выбран Товар в количестве, которое отсутствует на складе у Продавца, Продавец информирует об этом Покупателя в момент оформления Заказа посредством отображения на Сайте доступного количества товара на этапе выбора аптечного учреждения или адреса доставки, в случае оформления Заказа по телефону Покупателя информирует оператор в момент оформления Заказа. Покупатель вправе согласиться принять Товар в количестве, имеющемся в наличии у Продавца, либо аннулировать данную позицию Товара из Заказа. После получения от Покупателя Заказа в момент его обработки Продавец, перед заказом у поставщика отсутствующих позиций, связывается с Покупателем посредством телефонного звонка для получения подтверждения заказа отсутствующих позиций. В случае неполучения ответа от Покупателя или невозможности с ним связаться в течение 2-х дней Продавец оставляет за собой право аннулировать данный Товар из Заказа или весь Заказ.
        \n\n4.5.1 Продавец вправе аннулировать Заказы Покупателя, содержащие Товары, от которых ранее Покупатель отказался 5 и более раз, указав причины, не связанные с наличием недостатков в этих Товарах.
        \n\n4.5.2 Продавец вправе отказать в заключении договора и оформлении Заказа, если у покупателя уже оформлены и не получены другие ранее оформленные Заказы на общую сумму 30 тысяч рублей и выше.
        \n\n4.6 Информация о наличии Товара в аптечных учреждениях Продавца и ожидаемый срок поставки Товара в аптечные учреждения Продавца указываются на Сайте на странице оформления Заказа, в случае оформления Заказа по телефону Покупателя информирует оператор в момент оформления Заказа. Конечные сроки получения Заказа Покупателем зависят от возможности поставки отсутствующего Товара, адреса и региона доставки, работы конкретной Службы доставки, и напрямую не зависят от Продавца.
        \n\n4.7 Сопровождающие Товар фотографии являются простыми иллюстрациями к нему и могут отличаться от фактического внешнего вида Товара. Сопровождающие Товар описания/характеристики не претендуют на исчерпывающую информативность и могут содержать опечатки. Для уточнения информации по Товару Покупатель должен обратиться по телефону интернет-заказа, указанному на Сайте Продавца.
        \n\n4.8 Аннуляция Заказа или Товара производится по инициативе Покупателя либо Продавца. Продавец аннулирует Заказ в случае существенного изменения обстоятельств, из которых Покупатель и Продавец исходили при оформлении Заказа, и которые сделали исполнение Заказа невозможным.
        \n\n4.9 Если исполнение Заказа со стороны Продавца стало невозможным по причинам, не зависящим от воли Покупателя или Продавца (закрытия аптечных учреждений, выбранных Покупателем при бронировании товаров, и других обстоятельств, препятствующих передаче Товара согласованным способом, отсутствия Товаров в аптечных учреждениях ввиду выявленного при обработке заказа брака, пересортицы или неработоспособности Товара, невозможности заказа Товара, отсутствующего у Продавца и т.п.), Продавец аннулирует заказ и уведомляет Покупателя, а Покупатель вправе согласовать новые условия получения Товаров путем оформления нового Заказа, если на момент оформления заказа Товар есть в продаже.
        \n\n4.10 Покупатель вправе изменить решение о покупке и отказаться от заказанного Товара в любое время до его получения.
        \n\n4.11 Адреса и режим работы аптечных учреждений, где может быть приобретен Товар, указаны на Сайте /apteki/
        \n\n4.12 Способы получения Товаров указаны на Сайте. Возможность доставки до адреса Покупателя определяется в момент оформления Заказа. Согласованным способом получения Заказа считается способ, выбранный Покупателем из доступных способов получения при оформлении Заказа.
        \n\n4.13 При получении Товара Покупателю рекомендуется проверить внешний вид и упаковку Товара, а также его количество, комплектность, ассортимент, дозировку. После оплаты Покупателем Товара претензии по количеству, дозировке Товара и качеству упаковки не принимаются. Согласно Постановлению Правительства РФ от 31.12.2020 г. №2463 не подлежат обмену и возврату следующие товары надлежащего качества: лекарственные препараты; инструменты, приборы и аппаратура медицинские; предметы личной гигиены, средства гигиены полости рта; предметы санитарии и гигиены из металла, резины, текстиля и других материалов, предметы по уходу за детьми; линзы очковые; парфюмерно-косметические товары.
    </string>


    <string name="sale_goods_delivery_title">Доставка заказа</string>

    <string name="sale_goods_delivery_desc">
        5.1 Доставку осуществляет собственная курьерская служба Продавца или третье лицо, оказывающее по договору с Продавцом услуги по доставке Заказов Покупателям. Возможность доставки Заказа до адреса Покупателя определяется в момент оформления Заказа.
        \n\n5.2 Срок доставки Заказа демонстрируется в момент оформления заказа на Сайте, при оформлении Заказа по телефону о сроках доставки информирует оператор, оформляющий Заказ. В случае невозможности доставить Заказ в установленный срок, представитель Продавца связывается с Покупателем по телефону и согласовывает новое время для доставки.
        \n\n5.3 Задержки в доставке возможны ввиду чрезвычайных и непредотвратимых обстоятельств. Продавец освобождается от ответственности за неисполнение взятых на себя обязательств вследствие наступления вышеуказанных обстоятельств.
        \n\n5.4 Стоимость доставки определяется в зависимости от населенного пункта Покупателя и демонстрируется при оформлении Заказа на Сайте, при оформлении Заказа по телефону о стоимости доставки информирует оператор, оформляющий Заказ.
        \n\n5.5 Доставленный Товар вручается Покупателю по указанному им адресу, а при отсутствии Покупателя - любому лицу (далее - «Получатель»), готовому предъявить оригиналы или копии (возможно в электронном виде) квитанции или иного документа, подтверждающего заключение Соглашения (оформление Заказа), или оформление доставки Заказа, а также оплатить стоимость Заказа в полном объеме лицу осуществляющему доставку Заказа.
        \n\n5.6 Частичный выкуп, т.е. отказ от части Товаров при получении Заказа, невозможен.
        \n\n5.7 Право собственности на Заказанные Товары переходит к Покупателю с момента фактической передачи Товара Покупателю и оплаты последним полной стоимости Товара. Риск случайной гибели или повреждения Товара переходит к Покупателю с момента фактической передачи Товара Покупателю.
        \n\n5.8 Обязанность Продавца передать Товар Покупателю считается исполненной в момент вручения Товара Получателю. Принимая Товар, Покупатель подтверждает исполнение Заказа.
        \n\n5.9 Во избежание случаев мошенничества, а также для выполнения взятых на себя обязательств, указанных в настоящих Условиях при вручении Заказа лицо, осуществляющее его доставку, вправе затребовать документ, удостоверяющий личность Получателя. Продавец гарантирует конфиденциальность и защиту персональных данных Получателя (п.9.1 Соглашения).
        \n\n5.10 При передаче Заказа Покупатель в присутствии лица, осуществляющего доставку Заказа, обязан осмотреть доставленный Товар и проверить целостность транспортной упаковки Заказа, самостоятельно вскрыть транспортную упаковку сверить содержимое Заказа с описью вложения на соответствие заявленному количеству, ассортименту и комплектности Товара, соответствие образцу Товара, а также проверить срок годности доставленного Товара, проверить отсутствие повреждений вторичной (потребительской) и первичной упаковок Товара (в том числе и лекарственного препарата в случае его наличия в Заказе), надлежащий вид Товара (при возможности), расписаться в получении Заказа и в подтверждении отсутствия претензий к Продавцу и Службе доставки. В случае, если во время приемки Товара Получатель не уведомил Службу доставки и Продавца в письменной форме об утрате, о недостаче или повреждении (порче) Товара и не указал общий характер недостачи или повреждения (порчи) Товара, считается, если не доказано иное, что Товар получен Получателем неповрежденным. После принятия Товара Покупатель лишается права на предъявление претензий относительно Товара.
        \n\n5.11 Принимая Товар Покупатель подтверждает получение документов, подтверждающих качество лекарственных препаратов, при их доставке вне места нахождения аптечной организации, а также подтверждает, что по его требованию лицом осуществляющим доставку Заказа было продемонстрировано соответствие температурного режима, при котором хранился лекарственный препарат при доставке, условиям хранения лекарственного препарата, указанным на его вторичной (потребительской) упаковке (в случае наличия лекарственного препарата в Заказе). В указанном случае Покупатель подтверждает данное соответствие на накладной, или на акте сдачи-приемки заказа, или на ином документе, подтверждающем факт доставки термолабильного лекарственного препарата (в случае наличия лекарственного препарата в Заказе).
        \n\n5.12 В случае если доставка Товара произведена в указанные в Заказе сроки, но Товар не был передан Покупателю по его вине, последующая доставка производится в новые сроки, согласованные с Продавцом. В случае если при повторной доставке Товар не был передан Покупателю по его вине, заказ аннулируется.
    </string>

    <string name="sale_goods_payment_title">Оплата товара</string>

    <string name="sale_goods_payment_desc">
        6.1 Цена Товара указывается на Сайте. В случае неверного указания цены заказанного Покупателем Товара, Продавец при первой возможности информирует об этом Покупателя для подтверждения Заказа по исправленной цене либо аннулирования Заказа. При невозможности связаться с Покупателем данный Заказ считается аннулированным. Если Заказ был оплачен, Продавец возвращает Покупателю оплаченную за Заказ сумму на банковскую карту, с которой был осуществлен платеж.
        \n\n6.2 Цена Товара, указанная на Сайте, может быть изменена Продавцом в одностороннем порядке. Цена Товара действительна на момент нажатия кнопки "Подтвердить заказ" на последнем этапе оформления Заказа или на момент оформления Заказа по телефону.
        \n\n6.3 Способы оплаты Товара указаны на Сайте в момент оформления Заказа. Согласованным способом оплаты считается способ, выбранный Покупателем из доступных способов оплаты при оформлении Заказа.
        \n\n6.4 При предоплате Товаров Заказ принимается в обработку только после зачисления денежных средств Покупателя на расчетный счет Продавца. При этом Товар под Заказ резервируется на 30 минут с момента оформления Заказа в отношении Заказов со способами оплаты Банковская карта, Аррlе Рау, Google Рау. По истечении указанного срока резервирование отменяется и Продавец не может гарантировать доступность Товара на складе Продавца, вследствие чего могут увеличиться сроки обработки Заказа либо Заказ может быть аннулирован Продавцом полностью или частично.
        \n\n6.5 Оплата Заказа по факту получения Товара в аптечном учреждении производится Покупателем сотруднику аптечного учреждения в момент получения товара наличными денежными средствами или банковской картой. Выдача кассового чека или иного документа, подтверждающего факт оплаты, производится в момент получения Покупателем Товара.
        \n\n6.6 Оплата Заказа по факту получения Товара производится Покупателем представителю Службы доставки наличными денежными средствами или банковской картой с соблюдением требований действующего законодательства Российской Федерации. Оплата Товара и выдача кассового чека (иного документа) производится в момент передачи Товара от Службы доставки Покупателю.
        \n\n6.7 В соответствии с положением ЦБ РФ "Об эмиссии банковских карт и об операциях, совершаемых с использованием платежных карт" от 24.12.2004 №266-П операции по банковским картам совершаются держателем карты либо лицом, уполномоченным на основании доверенности, оформленной в соответствии с законодательством.
        \n\n6.8 Авторизация операций по банковским картам осуществляется банком. Если у банка есть основания полагать, что операция носит мошеннический характер, то банк вправе отказать в осуществлении данной операции.
    </string>

    <string name="sale_goods_refund_title">Возврат товара</string>

    <string name="sale_goods_refund_desc">
        7.1 Возврат Товара надлежащего качества
        \n\nСогласно Постановлению Правительства РФ от 31.12.2020 г. №2463 не подлежат обмену и возврату следующие товары надлежащего качества:- лекарственные препараты;- инструменты, приборы и аппаратура медицинские;- предметы личной гигиены, средства гигиены полости рта;- предметы санитарии и гигиены из металла, резины, текстиля и других материалов,- предметы по уходу за детьми;- линзы очковые;- парфюмерно-косметические товары.
        \n\n7.2 Возврат Товара ненадлежащего качества
        \n\n7.2.1 Отказаться от доставленного Заказа и его оплаты возможно в следующих случаях:- товар ненадлежащего качества;- товар не соответствует заказанному по количеству или составу;- товар поврежден вследствие нарушения целостности упаковки;- товар относится к термолабильным лекарственным препаратам и выявлено несоответствие температурного режима, при котором хранился лекарственный препарат при доставке, условиям хранения лекарственного препарата, указанным на его вторичной (потребительской) упаковке.В случае доставки Заказа ненадлежащего качества Покупатель вправе вернуть его лицу, осуществляющему доставку, без оплаты Товара и (или) услуги по его доставке.
        \n\n7.2.2 Внешний вид и комплектность Товара, а также комплектность всего Заказа должны быть проверены Покупателем в момент вручения Товара в присутствии лица, осуществляющего доставку Заказа, согласно п.5.10 настоящего Соглашения. В случае, если во время приемки Товара Покупатель (Получатель) не уведомил Службу доставки и Продавца в письменной форме об утрате, о недостаче или повреждении (порче) Товара и не указал общий характер недостачи или повреждения (порчи) Товара, считается, что Товар получен Получателем неповрежденным. После принятия Товара Покупатель лишается права на предъявление претензий относительно Товара.
        \n\n7.3 Покупатель вправе отказаться от доставленного Товара надлежащего качества до оплаты Заказа. В этом случае оплачивается только стоимость его доставки.
    </string>

    <string name="sale_goods_guarantees_title">Гарантии и ответственность</string>

    <string name="sale_goods_guarantees_desc">
        8.1 Продавец не несет ответственности за ущерб, причиненный Покупателю вследствие ненадлежащего использования Товаров, заказанных на Сайте.
        \n\n8.2 Покупатель обязуется не использовать заказанный Товар в предпринимательских целях.
        \n\n8.3 Покупатель самостоятельно несёт ответственность за содержание и достоверность предоставленных при оформлении Заказа данных. Продавец освобождается от ответственности за нарушение условий Доставки в случае сообщения Покупателем при оформлении Заказа недостоверных данных о себе или адресе доставки указанных в п.4.2.
        \n\n8.4 Продавец оставляет за собой право отказать в заключении Договора Покупателю в случае его систематического отказа от получения заказанных ранее Товаров, что приравнивается в злоупотреблении правом.
    </string>

    <string name="sale_goods_other_title">Прочие условия</string>

    <string name="sale_goods_other_desc">
        10.1 К отношениям между Покупателем и Продавцом, неурегулированным настоящими Условиями, применяется законодательство Российской Федерации.
        \n\n10.2 В случае возникновения вопросов и претензий со стороны Покупателя он должен обратиться к Продавцу, отправив сообщение по адресу электронной почты info@social-apteka.ru или заказным почтовым отправлением по адресу местонахождения Продавца 344065, г.Ростов-на-Дону, ул.Киргизская, 14Б, офис 31, ООО «Социальная Аптека Ростов».
        \n\n10.3 Признание судом недействительности какого-либо положения настоящего Соглашения не влечет за собой недействительность остальных положений.
    </string>


</resources>