<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="user_agreement_1_title">1. Основные положения</string>
    <string name="user_agreement_1_desc">
        1.1. ООО «Социальная Аптека Ростов» предлагает пользователю сети Интернет (далее – Пользователь) - использовать свои сервисы на условиях, изложенных в настоящем Пользовательском соглашении (далее — Соглашение). Изложенный ниже текст Соглашения является адресованным физическим лицам официальным публичным предложением заключить договор об оказании услуг в соответствии с п.2 ст.437 ГК РФ. Соглашение вступает в силу с момента совершения Пользователем действий в порядке, предусмотренном п. 1.4 Соглашения.
        \n\n1.2. ООО «Социальная Аптека Ростов» предлагает Пользователям доступ к спектру сервисов, включая средства поиска продукции и заказа в Аптечные учреждения, указанные на сайте ООО «Социальная Аптека Ростов» social-apteka.ru. Все существующие на данный момент сервисы, а также любое развитие их и/или добавление новых является предметом настоящего Соглашения.
        \n\n1.3. Использование сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов» регулируется настоящим Соглашением, а также условиями использования отдельных сервисов. Соглашение может быть изменено ООО «Социальная Аптека Ростов» без какого-либо специального уведомления, новая редакция Соглашения вступает в силу с момента ее размещения в сети Интернет на сайте ООО «Социальная Аптека Ростов», если иное не предусмотрено новой редакцией Соглашения.
        \n\n1.4. Начиная использовать какой-либо сервис/его отдельные функции, пройдя процедуру регистрации, либо без прохождения процедуры регистрации (путем указания персональных данных в различных формах на сайте для создания учетной записи), Пользователь считается принявшим условия Соглашения в полном объеме, без всяких оговорок и исключений (включая предоставление согласия ООО «Социальная Аптека Ростов» на получение рекламных рассылок сайта. Если пользователь в какой-либо момент пожелает прекратить получение рассылок, пользователь может отказаться от их получения, следуя инструкциям, содержащимся в каждой из рассылок). В случае несогласия Пользователя с какими-либо из положений Соглашения, Пользователь не в праве использовать сервисы ООО «Социальная Аптека Ростов». В случае если ООО «Социальная Аптека Ростов» были внесены какие-либо изменения в Соглашение в порядке, предусмотренном пунктом 1.3 Соглашения, с которыми Пользователь не согласен, он обязан прекратить использование сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов».
        \n\n1.5. ООО «Социальная Аптека Ростов» вправе использовать предоставленные Пользователем данные в целях обработки заказов Пользователя на сайте social-apteka.ru и для выполнения своих обязательств перед Пользователем; для отправки Пользователю сообщений рекламно-информационного характера посредством электронных и SMS-рассылок; анализа покупательских особенностей Пользователя и предоставления персональных рекомендаций.
        \n\n1.6. На сайте ООО «Социальная Аптека Ростов» указаны только Аптечные учреждения, имеющие право на осуществление розничной торговли фармацевтической продукцией (лицензию). Продажа продукции на ресурсе «Социальная Аптека Ростов» ведется от лица Аптечного учреждения, на которое оформлен заказ.
        \n\n1.7. Вся информация о свойствах и назначении продукции, опубликованная на сайте ООО «Социальная Аптека Ростов», носит справочный характер, предназначена только для специалистов и не должна использоваться пациентами для принятия самостоятельного решения о применении представленных лекарственных препаратов и не может служить заменой очной консультации врача. Продукция может иметь противопоказания к применению и использованию.
        \n\n1.8. Под «заказом» и «бронированием» на сайте social-apteka.ru понимается формирование Пользователем заявки в адрес Аптечного учреждения на резервирование выбранного товара для последующего его фактического осмотра и выкупа непосредственно в самом Аптечном учреждении.
        \n\n1.9. В соответствии с требованиями Постановления Правительства РФ от 31.12.2020 N 2463 на сайте ООО «Социальная Аптека Ростов» осуществляется дистанционная продажа лекарственных средств. Номер лицензии: ЛО-61-02-003426 от 24.08.2018.
        \n\n1.10. Договор розничной купли-продажи считается заключенным между Пользователем и выбранной им Аптекой с момента оплаты товара в Аптеке.
        \n\n1.11. Цены, указанные на сайте, действительны только при заказе товара через сайт при получении заказа в выбранной Пользователем аптеке.
        \n\n1.12. ООО «Социальная Аптека Ростов» оставляет за собой право аннулировать заказ пользователя.
        \n\n1.13. Осуществляя заказ, Пользователь соглашается с тем, что ООО «Социальная Аптека Ростов» может поручить исполнение заказ третьему лицу, при этом оставаясь ответственным за его исполнение.
        \n\n1.14. Все права и обязательства по заключенному с Пользователем договору розничной купли-продажи возникают непосредственно у Аптечного учреждения, в котором произведен фактический осмотр и оплата товара.
    </string>

    <string name="user_agreement_2_title">2. Регистрация Пользователя. Учетная запись Пользователя</string>
    <string name="user_agreement_2_desc">
        2.1. Для того, чтобы воспользоваться сервисами ООО «Социальная Аптека Ростов» или некоторыми отдельными функциями сервисов, Пользователю необходимо пройти процедуру регистрации, в результате которой для Пользователя будет создана учетная запись.
        \n\n2.2. Для регистрации Пользователь обязуется предоставить достоверную и полную информацию о себе по вопросам, предлагаемым в форме регистрации, и поддерживать эту информацию в актуальном состоянии. Регистрируясь на сайте, Пользователь принимает Политику конфиденциальности и обработки персональных данных и выражает согласие на использование и передачу третьим лицам предоставленной персональной информации в целях получения услуг, предоставляемых сервисами ООО «Социальная Аптека Ростов». Если Пользователь предоставляет недостоверную информацию или у ООО «Социальная Аптека Ростов» есть основания полагать, что предоставленная Пользователем информация неполная или недостоверная, ООО «Социальная Аптека Ростов» имеет право по своему усмотрению заблокировать либо удалить учетную запись Пользователя и отказать Пользователю в использовании своих сервисов (либо их отдельных функций).
        \n\n2.3. ООО «Социальная Аптека Ростов» оставляет за собой право в любой момент потребовать от Пользователя подтверждения данных, указанных при регистрации, и запросить в связи с этим подтверждающие документы, непредоставление которых по усмотрению ООО «Социальная Аптека Ростов» может быть приравнено к предоставлению недостоверной информации и повлечь последствия, предусмотренные п. 2.2 Соглашения.
        \n\n2.4. Логин и пароль для доступа к учетной записи Пользователя. При регистрации Пользователь самостоятельно выбирает себе логин (уникальное символьное имя учетной записи Пользователя) и пароль для доступа к учетной записи. ООО «Социальная Аптека Ростов» вправе запретить использование определенных логинов, а также устанавливать требования к логину и паролю (длина, допустимые символы и т.д.).
        \n\n2.5. Пользователь самостоятельно несет ответственность за безопасность (устойчивость к угадыванию) выбранного им пароля, а также самостоятельно обеспечивает конфиденциальность своего пароля. Пользователь самостоятельно несет ответственность за все действия (а также их последствия) в рамках или с использованием сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов» под учетной записью Пользователя, включая случаи добровольной передачи Пользователем данных для доступа к учетной записи Пользователя третьим лицам на любых условиях (в том числе по договорам или соглашениям).
        \n\n2.6. Пользователь обязан немедленно уведомить ООО «Социальная Аптека Ростов» о любом случае несанкционированного (не разрешенного Пользователем) доступа к сервисам ООО «Социальная Аптека Ростов» с использованием учетной записи Пользователя и/или о любом нарушении (подозрениях о нарушении) конфиденциальности своего пароля.
        \n\n2.7. Использование Пользователем своей учетной записи. Пользователь не вправе воспроизводить, повторять и копировать, продавать и перепродавать, а также использовать для каких-либо коммерческих целей какие-либо части сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов».
        \n\n2.8. Прекращение регистрации. ООО «Социальная Аптека Ростов» вправе заблокировать или удалить учетную запись Пользователя, а также запретить доступ с использованием какой-либо учетной записи к определенным сервисам ООО «Социальная Аптека Ростов» и удалить любой контент без объяснения причин, в том числе в случае нарушения Пользователем условий Соглашения или условий иных документов, предусмотренных п. 1.3. Соглашения.
        \n\n2.9. Пользователь вправе в любой момент удалить свою учетную запись на всех сервисах ООО «Социальная Аптека Ростов» или прекратить ее действие в отношении некоторых из них посредством обращения по телефону 8(800)100-01-03 или на электронную почту info@social-apteka.ru.
        \n\n2.10. Незарегистрированному или неавторизованному пользователю доступен только просмотр товарного каталога ООО «Социальная Аптека Ростов», т.е. наличие товара в продаже, цена и описание.
    </string>

    <string name="user_agreement_3_title">3. Условия использования сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов»</string>
    <string name="user_agreement_3_desc">
        3.1. Пользователь самостоятельно несет ответственность перед третьими лицами за свои действия, связанные с использованием сервиса ООО «Социальная Аптека Ростов», в том числе, если такие действия приведут к нарушению прав и законных интересов третьих лиц, а также за соблюдение законодательства при использовании сервиса ООО «Социальная Аптека Ростов».
        \n\n3.2. При использовании сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов» Пользователь не вправе:
        \n\n3.2.1. выдавать себя за другого человека или представителя организации и/или сообщества без достаточных на то прав, в том числе за сотрудников ООО «Социальная Аптека Ростов», за модераторов форумов, за владельца сайта, а также применять любые другие формы и способы незаконного представительства других лиц в сети, а также вводить пользователей или ООО «Социальная Аптека Ростов» в заблуждение относительно свойств и характеристик каких-либо субъектов или объектов;
        \n\n3.2.2. несанкционированно собирать и хранить персональные данные других лиц;
        \n\n3.2.3. содействовать действиям, направленным на нарушение ограничений и запретов, налагаемых Соглашением;
        \n\n3.2.4. другим образом нарушать нормы законодательства.
        \n\n3.3. При использовании сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов» Пользователь обязан:
        \n\n3.3.1. соблюдать нормы действующего законодательства РФ при совершении бронирования с использованием Сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов»;
        \n\n3.3.2. при бронировании продукции относящейся к лекарственным средствам, отпускаемым по рецепту врачей, в момент совершения покупки представлять и передавать представителю ООО «Социальная Аптека Ростов» или представителю иной компании уполномоченной ООО «Социальная Аптека Ростов» рецепт оформленный по форме, утвержденной Приказом Минздравсоцразвития РФ от 12.02.2007 N 110 «О порядке назначения и выписывания лекарственных препаратов, изделий медицинского назначения и специализированных продуктов лечебного питания»;
        \n\n3.3.3. при передаче рецепта представителю ООО «Социальная Аптека Ростов» проверить, что рецепт подписан врачом и заверен его личной печатью, на одном рецептурном бланке выписано допустимое количество лекарственных препаратов, на бланке рецепта отсутствуют какие-либо исправления. На бланке должен быть проставлен штамп медицинской организации с указанием ее наименования, адреса и телефона, на бланке рецепта выданного частнопрактикующим врачом должен быть указан адрес врача, номер, дата и срок действия лицензии, наименование органа государственной власти, выдавшего документ, подтверждающий наличие лицензии. При несоответствии переданного Пользователем рецепта выше указанным требованиям, отпуск лекарственных средств ООО «Социальная Аптека Ростов» или представителем иной компании уполномоченной ООО «Социальная Аптека Ростов» не производится;
        \n\n3.3.4. при прочтении настоящего соглашения, при осуществлении заказа товаров с использованием сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов», Пользователь ознакомлен, что в соответствии с Законом РФ от 07.02.1992 N 2300-1 «О защите прав потребителей» и Постановлением Правительства РФ от 31.12.2020 N 2463 «Об утверждении Правил продажи товаров по договору розничной купли-продажи, перечня товаров длительного пользования, на которые не распространяется требование потребителя о безвозмездном предоставлении ему товара, обладающего этими же основными потребительскими свойствами, на период ремонта или замены такого товара, и перечня непродовольственных товаров надлежащего качества, не подлежащих обмену, а также о внесении изменений в некоторые акты Правительства Российской Федерации», товары для профилактики и лечения заболеваний в домашних условиях (предметы санитарии и гигиены из металла, резины, текстиля и других материалов, инструменты, приборы и аппаратура медицинские, средства гигиены полости рта, линзы очковые, предметы по уходу за детьми), лекарственные препараты; предметы личной гигиены (зубные щетки, расчески, заколки, бигуди для волос, парики, шиньоны и другие аналогичные товары); парфюмерно-косметические товары – не подлежат возврату и обмену на аналогичный товар.
        \n\n3.4. Порядок возврата товара
        \n\n3.4.1. Пользователь вправе отказаться от товара в любое время до его оплаты. В соответствии с Постановлением Правительства РФ от 31.12.2020 N 2463 «Об утверждении Правил продажи товаров по договору розничной купли-продажи, перечня товаров длительного пользования, на которые не распространяется требование потребителя о безвозмездном предоставлении ему товара, обладающего этими же основными потребительскими свойствами, на период ремонта или замены такого товара, и перечня непродовольственных товаров надлежащего качества, не подлежащих обмену, а также о внесении изменений в некоторые акты Правительства Российской Федерации» не подлежат возврату и замене на аналогичный товар следующие товары надлежащего качества:
        \n- товары для профилактики и лечения заболеваний в домашних условиях (предметы санитарии и гигиены из металла, резины, текстиля и других материалов, инструменты, приборы и аппаратура медицинские, средства гигиены полости рта, линзы очковые, предметы по уходу за детьми);
        \n- лекарственные препараты;
        \n- предметы личной гигиены (зубные щетки, расчески, заколки, бигуди для волос, парики, шиньоны и другие аналогичные товары);
        \n- парфюмерно-косметические товары.
        \n\n3.4.2. Возврат медицинской техники ненадлежащего качества осуществляется продавцу товара в Аптечное учреждение.
    </string>

    <string name="user_agreement_4_title">4. Исключительные права на содержание сервисов</string>
    <string name="user_agreement_4_desc">
        4.1. Все объекты, доступные при помощи сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов», в том числе элементы дизайна, текст, графические изображения, иллюстрации, видео, (далее – содержание сервисов), а также любой контент, размещенный на сервисах ООО «Социальная Аптека Ростов», являются объектами исключительных прав ООО «Социальная Аптека Ростов», Пользователей и других правообладателей.
        \n\n4.2. Использование элементов сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов» возможно только в рамках функционала, предлагаемого тем или иным сервисом. Никакие элементы содержания сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов», размещенные на сервисах ООО «Социальная Аптека Ростов», не могут быть использованы иным образом без предварительного разрешения правообладателя. Под использованием подразумеваются, в том числе: воспроизведение, копирование, переработка, распространение на любой основе, отображение во фрейме и т.д. Исключение составляют случаи, прямо предусмотренные законодательством РФ или условиями использования того или иного сервиса ООО «Социальная Аптека Ростов».
        \n\n4.3. Использование Пользователем элементов содержания сервисов для личного некоммерческого использования, допускается при условии сохранения всех знаков охраны авторского права, смежных прав, товарных знаков, других уведомлений об авторстве, сохранения имени (или псевдонима) автора/наименования правообладателя в неизменном виде, сохранении соответствующего объекта в неизменном виде. Исключение составляют случаи, прямо предусмотренные законодательством РФ или пользовательскими соглашениями того или иного сервиса ООО «Социальная Аптека Ростов».
    </string>

    <string name="user_agreement_5_title">5. Сайты третьих лиц</string>
    <string name="user_agreement_5_desc">
        5.1. Сервисы ООО «Социальная Аптека Ростов» могут содержать ссылки на другие сайты в сети Интернет (сайты третьих лиц). Указанные третьи лица и их контент не проверяются ООО «Социальная Аптека Ростов» на соответствие тем или иным требованиям (достоверности, полноты, законности и т.п.). ООО «Социальная Аптека Ростов» не несет ответственность за любую информацию, материалы, размещенные на сайтах третьих лиц, к которым Пользователь получает доступ с использованием сервисов, в том числе, за любые мнения или утверждения, выраженные на сайтах третьих лиц, рекламу и т.п., а также за доступность таких сайтов или контента и последствия их использования Пользователем.
        \n\n5.2. Ссылка (в любой форме) на любой сайт, продукт, услугу, любую информацию коммерческого или некоммерческого характера, размещенная на Сайте, не является одобрением или рекомендацией данных продуктов (услуг, деятельности) со стороны ООО «Социальная Аптека Ростов», за исключением случаев, когда на это прямо указывается на ресурсах ООО «Социальная Аптека Ростов».
    </string>

    <string name="user_agreement_6_title">6. Реклама на сервисах ООО «Социальная Аптека Ростов»</string>
    <string name="user_agreement_6_desc">
        6.1. ООО «Социальная Аптека Ростов» несет ответственность за рекламу, размещенную на сервисах ООО «Социальная Аптека Ростов», в пределах, установленных действующим законодательством РФ.
    </string>

    <string name="user_agreement_7_title">7. Отсутствие гарантий, ограничение ответственности</string>
    <string name="user_agreement_7_desc">
        7.1. ООО «Социальная Аптека Ростов» не несет ответственности за убытки и вред, включая вред здоровью и моральный вред, понесенные Пользователем вследствие использования Пользователем сервисов ООО «Социальная Аптека Ростов» или отдельных частей/функций сервисов, в частности в результате ошибочного понимания или непонимания размещенной на них информации.
        \n\n7.2. При любых обстоятельствах ответственность ООО «Социальная Аптека Ростов» в соответствии со статьей 15 Гражданского кодекса возлагается на него при наличии в его действиях вины.
    </string>

    <string name="user_agreement_8_title">8. Отсутствие гарантий, ограничение ответственности</string>
    <string name="user_agreement_8_desc">
        8.1. Настоящее Соглашение представляет собой договор между Пользователем и ООО «Социальная Аптека Ростов» относительно порядка использования сервисов и заменяют собой все предыдущие соглашения между Пользователем и ООО «Социальная Аптека Ростов».
        \n\n8.2. Настоящее Соглашение регулируется и толкуется в соответствии с законодательством Российской Федерации. Вопросы, не урегулированные настоящим Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской Федерации. Все возможные споры, вытекающие из отношений, регулируемых настоящим Соглашением, разрешаются в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации, по нормам российского права.
        \n\n8.3. Ничто в Соглашении не может пониматься как установление между Пользователем и ООО «Социальная Аптека Ростов» агентских отношений, отношений товарищества, отношений по совместной деятельности, отношений личного найма, либо каких-то иных отношений, прямо не предусмотренных Соглашением.
        \n\n8.4. Если по тем или иным причинам одно или несколько положений настоящего Соглашения будут признаны недействительными или не имеющими юридической силы, это не оказывает влияния на действительность или применимость остальных положений Соглашения.
    </string>


</resources>