<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="policy_confidentiality_desc">Настоящий документ «Политика конфиденциальности» (далее – по тексту – «Политика») представляет собой правила использования social-apteka.ru (далее — «Администрация Сервиса») персональной информации Пользователя.</string>
    <string name="policy_confidentiality_common_info_title">Общая информация</string>
    <string name="policy_confidentiality_common_info_desc">Общая информация</string>

    <string name="policy_confidentiality_data_title">Персональные данные</string>
    <string name="policy_confidentiality_data_desc">
        2.1. Под персональными данными в настоящей Политике понимается:
        \n\n2.1.1. Информация, которую Пользователь предоставляет о себе самостоятельно при регистрации или авторизации, а также в процессе дальнейшего использования Сервиса или же при оформлении заказа. К такой информации отнесены: фамилия, имя, отчество, дата рождения, пол, контактный телефон, адрес электронной почты (email) , место жительства, адрес доставки заказов, платежные реквизиты.
        \n\n2.1.2. Данные, которые передаются в автоматическом режиме, в зависимости от настроек, программным обеспечением Пользователя, включая, но не ограничиваясь IP-адрес, информация из cookies, информация об используемом Пользователем программном обеспечении и оборудовании для работы в сети Интернет, каналах связи, передаваемой и получаемой с использованием Сервиса информации и материалах, адреса посещенных страниц, история покупок.
        \n\n2.2. Администрация Сервиса не несет ответственность за порядок использования Персональных данных Пользователя третьими лицами, с которыми Пользователь взаимодействует в рамках использования лицензии на Сервис.
        \n\n2.3. Администрация Сервиса не осуществляет проверку достоверности предоставляемых персональных данных, полагая, что Пользователь действует добросовестно, осмотрительно и прилагает все необходимые усилия к поддержанию такой информации в актуальном состоянии.
    </string>

    <string name="policy_confidentiality_purposes_title">Цели обработки персональных данных</string>
    <string name="policy_confidentiality_purposes_desc">
        3.1. Обработка персональных данных Пользователей осуществляется в следующих целях:
        \n\n3.1.1. Идентификации Пользователя в рамках использования Сервиса и исполнения обязательств по заключенным с ним Соглашениям, оформления заказа;
        \n\n3.1.2. Предоставления доступа к персонализированной информации на сайте;
        \n\n3.1.3. Установления обратной связи с целью обработки заявок, уведомления о состоянии заказа, оказания помощи в вопросах, связанных с пользованием услугами Сервиса, предоставления (с согласия Пользователя) информации о ценах, акциях, специальных предложениях, обновлении продукции;
        \n\n3.1.4. Периодического направления Пользователю информации о событиях и новостях Сайта social-apteka.ru;
        \n\n3.1.5. Предоставления (при необходимости) пользователю технической или клиентской поддержки;
        \n\n3.1.6. Осуществления (с согласия Пользователя) рекламной деятельности;
        \n\n3.1.7. Обеспечения связи с Пользователем в рамках информационного обслуживания и улучшения качества Сервиса;
        \n\n3.1.8. Проведения маркетинговых, статистических и иных исследований на основе обезличенных данных;
        \n\n3.1.9. Получения и исследования статистических данных об объемах продаж и качестве оказываемых услуг;
        \n\n3.1.10. Проведения опросов и исследований, направленных на выявление удовлетворенности/неудовлетворенности покупателей, постоянного совершенствования уровня предоставляемых услуг и продажи товаров;
        \n\n3.1.11. Информирования о предлагаемых Администрацией Сервиса товарах, оказываемых услугах, проводимых бонусных мероприятий, акций и т.д.;
        \n\n3.1.12. Рекламирования иного любого продвижения товаров и услуг на рынке путем осуществления прямых контактов с Пользователем;
        \n\n3.1.13. Проведения маркетинговых программ;
        \n\n3.1.14. Ведения и актуализации клиентской базы;
        \n\n3.1.15. Осуществления информационных рассылок Пользователям;
        \n\n3.1.16. Предоставления Персональных данных Пользователя логистическим компаниям и службам доставки (почтовым и курьерским) для доставки заказов, при условии оказания Компанией подобных услуг и соответствия данной деятельности действующему законодательству.
        \nЕсли Пользователь в какой-либо момент пожелает прекратить получение наших рассылок, он может отказаться от их получения, следуя инструкциям, содержащимся в каждой из рассылок.
    </string>

    <string name="policy_confidentiality_requirements_title">Требования к защите Персональной информации</string>
    <string name="policy_confidentiality_requirements_desc">
        4.1. Обработка Персональных данных Администрацией Сервиса осуществляется в соответствии с требованиями действующего законодательства Российской Федерации.
        \n\n4.2. В отношении Персональных данных Пользователя сохраняется конфиденциальность, за исключением случаев, когда настройки используемого Пользователем программного обеспечения предусматривают открытый обмен информацией с иными участниками и пользователями сети Интернет.
        \n\n4.3. Администрация Сервиса гарантирует неразглашение передаваемой пользователем информации личного характера, а также обязуется обеспечить режим ее безопасного хранения — защиту от случайного или умышленного несанкционированного доступа и предупреждение возможных рисков копирования, распространения, блокирования, изменения, повреждения, утраты или уничтожения данных.
        \n\n4.4. Администрация Сервиса вправе осуществлять передачу (распространение, предоставление, доступ) Персональных данных Пользователя третьим лицам в следующих случаях:
        \n\n4.4.1. Передача необходима в рамках использования Пользователем Сервиса, в том числе для исполнения обязательств Соглашения;
        \n\n4.4.2. Пользователь выразил свое согласие на такие действия, включая случаи применения Пользователем настроек используемого программного обеспечения, не ограничивающих предоставление определенной информации;
        \n\n4.4.3. По запросу суда или иного уполномоченного государственного органа в рамках установленной законодательством процедуры;
        \n\n4.4.4. Для защиты прав и законных интересов Администрации Сервиса в связи с нарушением заключенных с Пользователем Соглашений.
    </string>

    <string name="policy_confidentiality_change_title">Изменение Персональных данных Пользователя</string>
    <string name="policy_confidentiality_change_desc">
        5.1. Пользователь вправе в любой момент самостоятельно изменить в своем Личном кабинете предоставленные им при регистрации или авторизации Персональные данные.
        \n\n5.2. В случае прекращения заключенного Соглашения или отсутствия необходимости в использовании Сервиса, Пользователь вправе самостоятельно удалить свою учетную запись (аккаунт).
        \n\n5.3. В целях повышения качества Сервиса, Администрация Сервиса вправе хранить лог-файлы о действиях, совершенных Пользователем в рамках использования Сервиса, а также в связи с заключением и исполнением Пользователем Соглашения и иных договоров со своей стороны, в течение 5 (пяти) лет.
    </string>

    <string name="policy_confidentiality_change_politic_title">Изменение Политики конфиденциальности</string>
    <string name="policy_confidentiality_change_politic_desc">
        Изменение Политики конфиденциальности
    </string>


</resources>