<resources>

    <string-array name="about_company_drugs">
        <item>лекарства</item>
        <item>БАДы</item>
        <item>средства личной гигиены</item>
        <item>косметические средства</item>
        <item>товары для мам и малышей</item>
        <item>медицинская техника</item>
        <item>лечебное и диетическое питание</item>
    </string-array>

    <string-array name="about_company_conveniences">
        <item>приходить в наши аптеки, расположенные рядом с домом</item>
        <item>покупать нужные товары по выгодным ценам</item>
        <item>иметь круглосуточный доступ к онлайн-каталогу лекарств, БАДов, медицинских приборов и других категорий товаров, представленных в наших аптеках</item>
        <item>своевременно получать заказанные на нашем сайте товары</item>
        <item>получать консультацию у профессиональных и опытных фармацевтов во время каждого визита</item>
        <item>заботиться о своем здоровье и здоровье своих близких</item>
    </string-array>


    <string name="about_company_title">О компании</string>

    <string name="about_company_advantages_title">Вот уже 24 года заботимся о Вас</string>
    <string name="about_company_advantages_desc">Первая «Социальная Аптека» открыла свои двери в 2000 году, и сегодня около 700 наших аптек помогают людям поддерживать здоровье в 10 регионах страны.</string>
    <string name="about_company_advantages_1">Сервис и прозрачность</string>
    <string name="about_company_advantages_2">Проверенные дистрибьютеры</string>
    <string name="about_company_advantages_3">Забота и честность</string>
    <string name="about_company_advantages_4">Качество</string>
    <string name="about_company_our_task">Наша главная задача - обеспечить покупателей гарантированно качественными лекарствами и фармацевтическими товарами</string>
    <string name="about_company_our_task_2">Мы ставим качество во главу угла и гарантируем, что лекарственные препараты, реализуемые в «Социальной Аптеке», приобретены у проверенных временем дистрибьюторов или напрямую у производителей по конкурентным ценам</string>
    <string name="about_company_drugs">Вы всегда сможете найти в «Социальной Аптеке» широкий ассортимент всех необходимых вам товаров!</string>
    <string name="about_company_convenience">Удобство</string>
    <string name="about_company_mobility">Мобильность</string>
    <string name="about_company_every_detail">В каждой детали</string>
    <string name="about_company_every_day">Каждый день мы работаем, чтобы вам было удобно:</string>
    <string name="about_company_benefit">Выгода клиента</string>
    <string name="about_company_benefit_1_title">Качественные товары</string>
    <string name="about_company_benefit_1_desc">Вы можете быть уверены в качестве каждого приобретенного товара в «Социальной Аптеке». Мы работаем только с надежными и проверенными производителями и дистрибьюторами, потому что ваше здоровье — это главное!</string>
    <string name="about_company_benefit_2_title">Выгодные покупки</string>
    <string name="about_company_benefit_2_desc">Зарегистрируйтесь в программе лояльности и получите накопительную бонусную карту, которой можно оплачивать до 90% стоимости покупок!</string>
    <string name="about_company_benefit_3_title">Широкий ассортимент</string>
    <string name="about_company_benefit_3_desc">В ассортименте «Социальной Аптеки» представлены средства для наружного и внутреннего применения, от простуды и гриппа, биологически активные добавки, средства личной гигиены, товары для мамы и малыша, косметические средства, лечебное и диетическое питание, медтехника.</string>
    <string name="about_company_benefit_4_title">Социальная направленность</string>
    <string name="about_company_benefit_4_desc">С одной стороны, мы держим выгодные и доступные цены, а с другой — принимаем активное участие в благотворительности. Сеть дорожит сотрудничеством с благотворительным фондом «Николая Чудотворца», под опекой которого находятся дети с ограниченными возможностями здоровья, многодетные и неполные кризисные семьи, а также одинокие пожилые люди и взрослые с инвалидностью.</string>

</resources>